應否立法，小朋友係身邊用頭腔式高叫 可一巴車埋去免刑責

屌真係好憎細路鳩叫

可造之才
捉曬佢地練合唱團

痴線 細蚊仔嚟咋

講到明係蚊
緊係要合掌打死佢啦

或者打佢老豆老母

推